條女 follow番個ex個ig

同條女一齊一個月
近幾日見到佢地互相follow番
我應唔應該問下佢咩事

Ps.佢地散係因為佢ex出軌

以為自己開post

sad story

呢啲情況....問一問佢好啲
可能無事呢，同佢講出你感受
可能佢會自動unfollow番

你係水抱囉問

唔洗問 我答你
係因為我近排同ex澄清返
亦都好返
呢排都有whatsapp多左
黎緊會約下佢
放心 無比帽你

唉 殘酷....
Worst case..

敢咁做即係食硬你
有無野你最後都會係loser

人如其名

我諗我會問當面問

佢地散左一排

yes....i m loser

帽事嘅

當面問好啲
睇佢咩反應

咁都可以舊情復熾
得閒打下友誼波

我驚我會好失望，但都要問

都唔奇嘅，佢地一齊左好耐

咁仲等咩？清你條件好差？

搵到兩餐晏仔食下咁啦，不過不失

Overall 呀，唔係問你搵幾多呀，而家叫雞呀？正正常常就拿拿林搵過個，襯件事未複雜，你未係好傷，到人地開到口你就無臉

22k一個月，啱啱做野無耐
穩定，有得升

等我問完佢點解會follow番大家，我再決定

樣子還好，之前拍過三次拖，屋企都有啲啲錢

屌咗未? 直接問佢點解 答案你唔滿意就中出即飛

頭一兩個月好撚關鍵 唔好俾條女食住你

你覺得呢？你會唔會有個光明正大嘅原因follow返ex而唔同現任講？就算依一刻佢繼續同你一齊都只係因為佢唔肯定同返ex一齊係咪個好選擇，而唔係真心鐘意你呀，我都唔講打友誼波果啲啦

Between咩command